條街少咗人帶CSI 口罩是咩原因？

D狗拎曬自己用，好耐無派過，乾塘

簽完投共書有配給？

仆街來

戴住csi=賣港賊
仲賤種過戴住呀婆底褲

唔係簽定唔簽。
咪話左比班狗要晒

正苦唔派

唔好戴

朋友俾個一個我
帶到成面毛

因為質素唔高，一街都係平貨，無必要冒風險吧

休班狗出街都唔敢戴
驚死比人知佢地係賊

有friend係公務員
佢話唔敢戴

好過好多本地口罩多多聲

焗

因為之前啲貨派晒
而家有都係得返監獄同埋衛生署先戴

之前派嗰啲仲係2015年做😭😭

出邊大把口罩買啦

誠哥三層口罩 仲好過CSI

起毛，橡筋短，鐵線廢，仲有大大隻字csi, 派都唔要，依家公司有得揀，揀咗捷克製

政府部門自己都冇得用
公務員用埋啲劣質口罩

唔講唔講
一講就見到賓賓帶
佢僱主仲唔係狗

快私了